支那跪低?

Google Translate:
中國商務部發言人高峰週四表示，中國願意冷靜解決與美國的貿易爭端，並反對任何緊張局勢的進一步升級。

“我們堅決反對貿易戰的升級，並願意以冷靜的態度進行談判和合作，以解決這個問題，”高說，根據CNBC翻譯他的普通話語言。他指出，中美貿易代表團保持著“有效”的溝通。

但他沒有證實總統唐納德特朗普週一提出的一項聲明，稱中國隊已經在周末打電話給美國，希望盡快達成協議。中國外交部此前表示，它並不知道特朗普所說的這一呼籲。

“中國有充足的應對措施，但在目前情況下，現在應該討論的問題是取消美國對5500億美元中國商品的新關稅，以防止貿易戰升級，”高說。

他的評論是在周五特朗普威脅要將2500億美元中國商品的關稅從25％提高至30％，並將另外3000億美元產品的關稅從10％提高至15％，以回應中國的報復。

唐納德J.特朗普
✔
@realDonaldTrump
·2019年8月23日
回复@realDonaldTrump
......不公平的貿易關係。中國不應該對75億美元的美國產品徵收新的關稅（出於政治動機！）。從10月1日開始，來自中國的250億美元商品和產品，目前徵稅為25％，將徵收30％的稅......

唐納德J.特朗普
✔
@realDonaldTrump
...此外，從9月1日起以10％的稅率徵收的來自中國的剩餘300億美元商品和產品現在將徵收15％的稅。感謝您對此事的關注！

74K
2019年8月23日下午2點
Twitter廣告信息和隱私
29.3K人正在談論這個

高智晟表示，中國人對談判比對報復更感興趣，強調要防止進一步升級。

世界兩大經濟體之間的緊張關係在上週末和周末升級，每個國家都宣布計劃從另一個國家增加價值數十億美元的商品的關稅。

“目前，各種各樣的說法都有很多。在經濟和貿易領域，我們將澄清事實，讓每個人都了解真相，“高說。他拒絕證實特朗普的評論是否屬於這種說法。

兩國代表團之間最後一次公開的高級別電話會議是8月13日。商務部當時在一份聲明中表示，計劃在兩週內召開類似的電話會議。預計雙方還將於9月面對面會晤。

然而，在最近的升級之後，目前尚不清楚美國和中國在談判中又向前邁出了一步。週四被問及雙方是否會在九月舉行會議時，高說兩人都在討論此事。

跟本想拖到下屆大選

共產黨扮豬食老虎唔係第一次,
建黨忍左一次
改革開放忍左一次
你估佢忍唔到今次?

呃咗美國人廿五年
仲會唔會信

美國佬千祁唔好再信支共！呢班畜牲毫無信用可言！一定要打謝支共！

8月23？

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

其實未必係想拖到下次大選
班中共高層都唔係傻
明知打唔嬴美國
其中一個結束敗局既方法就係認衰仔
只要能維持共產黨統治
反正依家都輸緊
咩都可以應承

咪撚玩 你同美國政府 係慈善機構咩
打撚左你再算啦 反正今晚道指又升

支那個堆部長 搞撚掂你個堆屎大大 政治局常委再講啦
口交部可以兩次都話無打過電話去
就知扯貓尾 拖得就拖 扮撚哂有誠意

我係美國政府 打撚到你口徑一致
先再睇情況慢慢撚 美帝根本唔再需要你支那
反正支那經濟一日差過一日
我d大豆 櫻花國食哂
侵侵又有得做列根二世
打爆支共 係美國歷史 千古流傳

其實應承左 支那都係玩完
不過可能遲多dd先收皮
應承左可以千秋萬世 一早應承左啦

如果真 改革開放 國企個堆真係等執啦
然後唔準偷技術 支那人有撚料做開發咩
無學術自由 思想自由

然後你可以話deal撚左先
再出術 賴皮咪得囉
你 同我 同支那都諗到 美帝點會諗唔到
好似話有罰鳩你機制
到時deal撚完比人罰 人地出師更有名 罰得仲撚金
一樣都係玩撚完

所以根本美國就係想一野打沉你

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫